距離九月六日(暫訂)立法會選舉, 只有149日, 泛民及素人重等什麼?

距離九月六日(暫訂)立法會選舉, 只有149日, 泛民及素人重等什麼?
五月底前要攪成初選
唔攪初選